今次搞到大粒佬

這次清真寺噴水事件，對於港警來說，傷害最大的是照片中這位Mohan Chugani，他是前香港印度協會主席，也是現任印度商會副主席，現年73歲，是香港印度裔社群的重要領袖。

昨天他就站在清真寺門口跟人聊天，被水砲車射個正著，香港水砲車射的不只是水，而是帶有藍色染料的化學藥劑，也就是超大口徑的胡椒水噴劑，會造成呼吸困難及接觸位置灼痛，Mohan Chugani被噴後，症狀嚴重需要送醫處理。

更要命的是，他是林鄭月娥的朋友，在這次運動中，他是明確的撐警派，多次上台或在媒體上支持港府，而昨天他受訪時，明確的表示，他不接受港警現在「誤中」的說法，也不會再相信港警的作為。

香港警方用水砲車攻擊清真寺時，雖然大門深鎖，但寺內正在舉行祈禱會，據說有三四十名伊斯蘭長老在內，香港警方等於在最敏感的時候，同時打爆印度、巴基斯坦、孟加拉等南亞裔族群。

這也是為何港警這麼積極的主動處理，但是港警只表示關注、遺憾，絕口不提道歉或懲處，讓南亞裔族群難以接受，然而對港警而言，過去這四個月，警方的態度就是警方絕對沒有錯，也絕不道歉，如果針對水砲事件道歉，那港警明顯違失要道歉的個案可多了。

由藍即時變黃

push

抵死啦，請埋d弱智仔，仲要成日盲撐

份10萬蚊糧包埋做condom

保護緊你呀

[url][
睇到我笑撚左
佢用早泄黎屌支共敏感
後台非常硬先講得出

有無人同佢講返以下內容？
「個穆斯林警司話射清真寺藍水係為左保護清真寺」

警方好似佢話唔應該出現係度？佢係度預左被人藍射，怨不得人

仲想要求公開道歉？唔潤多你兩句算好

我唸毛漢唸嬲到爆

我唸佢嬲撚到爆

唔係加鹽加醋，而係要真實反映警謊既態度俾佢聽
藍絲係針唔拮到肉唔知痛

好矛盾，保護人，但要射佢

push push

人在做，天在看
估都估唔到射中777朋友
變左阿凡達全身都藍色

咁就抵佢死啦

推

水炮車射既係清醒藥